# Pour ?
Les entreprises 

# Qui souhaitent ?
Gestion des utilisateur de façon souple et ergonomique

# Notre produit est ?

Service gestion utilisateur ( login / mdp ) , creation mail, sécurité ( antivirus )
Service Active Directory / Gestion Entreprise

# Qui ? 

L'entreprise

# A la différence de ?

Notre solution permet de gerer facilement les colaborateurs

# Permet de ?

Gerer les comptes utilisateurs de l'entreprise

# Durée du Projet 

Avec 100 pts au départ --> sachant que 25 pts = 1/2 journée --> il nous faudra 2 journées
